有冇乞食科巴打分享下搵咗咩intern？

除咗乞食

茶餐廳洗碗(實習)

分享朋友經驗

Yr1去北京做博物館
Yr2去做警察intern
Yr3去上海國企
Final year無做去左旅行

同年考到入境主任，人生贏家。

好叻仔
人生贏家
英文一定好勁

佢淨係得英普叻，學術垃圾，功課都係抄番黎不過英文叻識改到篇文好似係佢寫咁，gpa仲要岩岩好過3

讀咩科唔緊要，係香港你叻英文唔會無飯食

英文叻已經玩曬
佢interview 講英文講到好似鬼佬咁
仲撚有人理佢gpa咩

呢樣真

佢係大陸做intern果陣係幫老細接待外國人

屌我正想講呢個

Rthk
4000一個月
狗都不屌

佢話係大陸做過煙腸番到黎d公司好似睇高少少，佢話佢畢業見左十幾份工，差唔多間間都問佢個經驗係點？

其實係大陸做野好hea，佢話有同學普通話好屎，d人就放佢去做入資料，基本半日內做得曬既野，但要分開一日黎做。準時收工。夜晚成班學生去蒲去食女。

不過個個番到黎都吹到自己指點人地果江山。

同我聽番黎一模一樣
佢讀數科，要吹data entry同analysis講到relevant 先畢到業

ptgf

ibank operation